\begin{problem}{Кольцевая дорога}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

В~городе $n$ площадей, связанных между собой $m$ дорогами с двухсторонним движением. В~этом городе между любыми двумя площадями не может быть более одной дороги. Также отсутствуют дороги которые начинаются и заканчиваются на одной и той же площади.

Мэр города решил соединить две площади двухсторонней дорогой так, чтобы появилась \textbf{ровно одна} новая кольцевая дорога с~наибольшим количеством площадей. 

Гарантируется, что кольцевую дорогу с~заданным условием можно построить. Помогите найти количество площадей в~проектируемой кольцевой дороге.

Кольцевая дорога --- это замкнутая цепочка дорог.

\InputFile
В~первой строке заданы два целых числа $n$, $m$ ($1 \le n \le 10^5, 1 \le m \le \min(\frac{n(n-1)}{2}, 10^7)$)~--- соответственно, число площадей в~городе и дорог, соединяющих эти площади. 

В~следующих $m$ строках заданы по два целых числа $i$, $j$ ($1 \le i, j \le n$)~--- дороги, соединяющие площади с~номерами $i$, $j$.

\OutputFile
В~единственную строку выведите искомое число площадей в~проектируемой кольцевой дороге.

\Scoring
Баллы за каждый тест в подзадаче начисляется независимо.

\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
\begin{center}
 \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
   \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{Подзадача}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Ограничения}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Необх. подзадачи}} \\
     & & & \\ \hline
    $1$ & В городе отсутствуют & 30 & --- \\
        & кольцевые дороги & & \\ \hline
    $2$ & Нет & 70 & --- \\ \hline
 \end{tabular}
\end{center}

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\Note
В~построенной кольцевой дороге три площади~--- $2$, $3$ и $4$.

В результате строительства новой дороги должна появиться одна и только одна новая кольцевая дорога.

\end{problem}

